男朋友已經失業左勁耐

同男朋友一齊左已經4個月
係一齊之前已經知佢未搵倒工
日日食屋企遊手好閒
開頭叫過佢去是但搵份part time賺下生活費
起碼減輕下佢屋企經濟
仲唔使永遠出街都我出錢(連爆房錢condom錢都係我出)

次次見佢咁頹廢就叫佢認真d搵份工返
講多兩講就燥左屌返我轉頭
依加佢已經半年冇返過工了

今日去爆房都係我出錢
平時都係佢插我先 俾佢出左野enjoy左先到我既
最終我今日真係好嬲 我撳住佢插佢出左野就走人

一向都係有個男人養頭家架啦
你咪當養埋另外一個男人囉

樓下係戇鳩仔

Gay

THIS

真人真事

你係男人出錢有乜問題

男人出condom錢有乜問題

你地同一個男朋友？

佢都係男人

😂😂😂

返Part time叫賺生活費

PTBF

我撳住佢插佢出左野就走人

有問題？

樓主應該係cat girl個type黎

樓上係戇鳩仔